有朋友入左廠

是咁的，個朋友打拳搞到腳指骨骨裂左
入左院之後今日打算去探佢
請問應該買咩比佢最好

利申:今次係第一次有朋友入院 唔知拎咩去探佢好

sorry if 1999

冇 我都唔想佢再入第二間廠
多謝你指正錯字 但針對返條問題拎咩比佢最好?

買d生果 唔使meet皮嗰隻

Thank you,買果籃比佢好唔好？

多餘

姐係個人去就算？唔買野比佢都得？

葡萄適

香煙

都係例牌朱古力， 薯片汽水夠做

問佢想食咩野
個時好想食三文魚，食左好正

飛機杯

葡萄適、利賓納都可以

靠害佢
買啲蝦蟹入去俾佢食

醫院啲嘢食好淡，買盒韓國蟹膏比佢撈飯好食好多

認真的? 成個連登小的最敬重就係衲dee你

食呢啲會唔會出事嫁....我驚佢有排都唔好...

三文魚....收到了 一陣買比佢

薯片朱古力

唔好亂黎喎 有時唔食得生冷濕熱野架喎 野食呢啲就唔好亂買啦 買啲蘋果買本書比佢解悶啦

我諗佢會鍾意食朱古力 會買一堆比佢的

蘋果....checked 蘋果就實冇死喇?我個frd應該可以食?

帶條女俾佢扑啦

濃縮橙汁